想買隻 27” 144既moon,有冇推介？

是

冇

印老闆真係好有錢
有錢師

PG27UQ/X27

唔記得講係打機用

依家mon未出到27"咁大

PG27UQ

護眼師但冇144hz

太貴

無筆直直上4k 144hz

X27 正 我用緊

仲1920*1080
27吋睇粒粒呀

2k我都夠
部機都推唔到4k

NASA

呢排新賣街

benq 2780 好正

用大牛龜。

呢個好定妓家個g27q?

Fi 27qp

va點夠ips抽

用緊大陸野啱唔啱

印巴打咩機

印老闆咁有錢
驚閪咩

咩機都打